Je moet werken met edele hard for it; en zelfs dan niet altijd hebt.
Het is net of je geluk of niet.
Sommige mannen tegenkomt een brokje misschien de eerste of tweede dag werken ze hun schuldvorderingen; anderen krijgen alleen betaalt vuil--wat ze zouden kunnen verdienen als arbeiders, u weet - en veel nooit iets gevonden.
Maar of je je of niet, het is altijd hard werken."
"Ja, ik weet het," zei hij, "maar ik ben niet bang voor hard werken.
